{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2240&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 조이호텔"
    },
    "text": "6時から入室可能で、退室は翌日2時までです。 全客室は2人部屋基準であり、2名を超える場合、追加料金が発生します。 追加の寝具類をリクエストすると、追加料金が発生します。 それぞれの客室は個別暖房が可能で、お客様が直接温度を調節することができます。 すべてのベッドルームには電気カーペットが装備されています。 駐車場は余裕がありませんので、バレットパーキングや近くの安全な場所にご案内いたします。 多少狭い駐車場ですが、近くの道路沿いや公営駐車場を利用できます。 計8台の駐車施設を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "6時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は翌日の2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2人部屋基準です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "2人を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はリクエストできますか？",
            "answer": "追加の寝具をリクエストすると、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は個別暖房可能ですか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室は個別暖房が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の温度調節はできますか？",
            "answer": "はい、お客様が直接温度を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には電気カーペットがありますか？",
            "answer": "はい、すべてのベッドルームには電気カーペットが装備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は余裕がありませんので、バレットパーキングや近くの安全な場所にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数ありますか？",
            "answer": "計8台の駐車施設を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 182,
        "QA": 268
    }
}